想知又會有幾多人要跳樓？

連西班牙都

強隊？

買左30k本來諗住羸左可以一炮還財仔
而家

今屆啲波

今届D波都好訓身？ 抵你仆街啦